（打機攻略）對我地黎講 full gear最大弱點係視野

並唔係機動性
一旦裝備被整污糟 遮蔽左視線
都唔知除唔除好